# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/ds/core/layout_template/layout_template.info.yml: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateSwitchForm.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Plugin/Block/LayoutTemplateBlock.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/layout_template.links.action.yml: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/layout_template.permissions.yml: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/layout_template.routing.yml: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/config/schema/layout_template_type.schema.yml: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateListBuilder.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateTypeListBuilder.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplateType.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeDeleteForm.php: n/a
#  modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeForm.php: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-17 13:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.info.yml:0;0 modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:12 modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateSwitchForm.php:36 modules/ds/core/layout_template/src/Plugin/Block/LayoutTemplateBlock.php:9
msgid "Layout template"
msgstr "布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.info.yml:0
msgid "Eabax core"
msgstr ""

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.links.action.yml:0
msgid "Add Layout template type"
msgstr "添加布局模板类型"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.permissions.yml:0
msgid "Administer own Layout templates"
msgstr "管理私有布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.permissions.yml:0
msgid "Administer Layout template entities"
msgstr "管理布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.permissions.yml:0
msgid "Allow to access the administration form to configure Layout template entities."
msgstr "允许通过管理权限配置布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/layout_template.routing.yml:0
msgid "Add layout template"
msgstr "添加布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/config/schema/layout_template_type.schema.yml:0
msgid "Layout template type config"
msgstr "布局模板类型配置"

#: modules/ds/core/layout_template/config/schema/layout_template_type.schema.yml:0
msgid "ID"
msgstr ""

#: modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateListBuilder.php:21
msgid "Layout template ID"
msgstr "布局模板ID"

#: modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateListBuilder.php:22 modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:150
msgid "Layout template name"
msgstr "布局模板名称"

#: modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateTypeListBuilder.php:17 modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:12 modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplateType.php:7
msgid "Layout template type"
msgstr "布局模板类型"

#: modules/ds/core/layout_template/src/LayoutTemplateTypeListBuilder.php:18
msgid "Machine name"
msgstr "机读名称"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:137
msgid "Authored by"
msgstr "作者"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:138
msgid "The user ID of author of the Layout template entity."
msgstr "布局模板创建者用户ID"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:169
msgid "Config ID"
msgstr "配置ID"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:176
msgid "Configiration"
msgstr "配置"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:179
msgid "Is public"
msgstr "公开的"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:193
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:194
msgid "The time that the entity was created."
msgstr "实体创建时间"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:197
msgid "Changed"
msgstr "更新"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Entity/LayoutTemplate.php:198
msgid "The time that the entity was last edited."
msgstr "实体最近更新时间"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php:47;55
msgid "Columns"
msgstr "列数"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php:55
msgid "Component"
msgstr "组建"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php:55
msgid "Visible"
msgstr "可见的"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php:93
msgid "Created the %label Layout template."
msgstr "创建 %label 布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateForm.php:99
msgid "Saved the %label Layout template."
msgstr "保存%label布局模板"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateSwitchForm.php:96
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeDeleteForm.php:18
msgid "Are you sure you want to delete %name?"
msgstr "确定删除%name?"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeDeleteForm.php:42
msgid "content @type: deleted @label."
msgstr "内容@type:删除@label."

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeForm.php:22
msgid "Label"
msgstr "名称"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeForm.php:25
msgid "Label for the Layout template type."
msgstr "布局模板类型名称"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeForm.php:52
msgid "Created the %label Layout template type."
msgstr "创建%label布局模板类型"

#: modules/ds/core/layout_template/src/Form/LayoutTemplateTypeForm.php:58
msgid "Saved the %label Layout template type."
msgstr "保存%label布局模板"

#: 非生成的
msgid "Column span"
msgstr "所占列数"

msgid "Data items setting"
msgstr "数据项设置"

msgid "Filters setting"
msgstr "过滤条件设置"
